唔係想起大台，但無大台真係有個缺點，請大家入黎傾下點解決

就係好多返緊工或者各種原因唔可以跟得連登太貼嘅人都唔知黎緊幾時有d咩活動，尤其呢一兩個星期發生太多事，太多資訊好多人接收唔晒，導致9月2,3罷工都好似無乜迴響

有無可能開返個置頂post或fb page(因為我諗好多中年黃絲都成日上甚至無上連登)post返最update嘅活動資料？集中返個力度，尤其係需要大量人力嘅活動例如塞機場同罷工

請大家集思廣益，我地一定要堅持落去，唔可以輸！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自己跟一個TG資訊channel
你想要既只係活動資訊中轉站

蓮燈討論區

全港行路番工 日日都可以遊行！
老闆咁鐘叫意員工行路番工 成全佢！
迫住冇得罷工 名正言順塞車遲到番工
迫埋藍絲一齊行 we connent
罷搭黨鐵 你我有責
行多啲路 每日都為發夢做好體能！

蘋果日報咪做到依一點

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路